{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151598?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이뷰호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 客室利用時に寝具を追加要請すると、2万ウォンの追加料金が発生することがあります。 ただし、一部の客室に限られます。 客室内では食事ができず、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 ミネラルウォーター2本は無料で提供されます。 荷物預かりサービスも提供されます。 ホテル内にはレストラン、屋外プール、売店、屋外バスタブがあります。 朝食はバイキングで提供され、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、5歳以下の子供は6,000ウォンに割引されます。 プールではバスタオルとガウンをレンタルでき、屋外バスタブを利用すると1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 ペットと一緒に宿泊することはできず、すべての客室は禁煙です。 駐車及びWi-Fiの使用も無料で提供します。 入室時間に留意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に追加の寝具はありますか？",
            "answer": "はい、客室利用時に寝具を追加要請すると、2万ウォンの追加料金が発生することがあります。ただし、一部の客室に限られます。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では食事ができません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターは提供されますか？",
            "answer": "はい、ミネラルウォーター2本は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはレストラン、屋外プール、売店、屋外バスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキングで提供され、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、5歳以下の子供は6,000ウォンに割引されます。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "プールではバスタオルとガウンをレンタルできます。また、屋外バスタブを利用すると1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金やWi-Fiの使用料はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車及びWi-Fiの使用は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に留意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時間に留意してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 496
    }
}